成功取決於犠牲的程度

犠牲永不白費 但要其他人知道 令他人改變看法

無決心承擔苦痛 就難享自由民主

偉大的代價就是責任。

一個人絕對不可在遇到危險的威脅時，背過身去試圖逃避。若是這樣做，只會使危險加倍。但是如果立即面對它毫不退縮，危險便會減半。

你們問我們的目標是什麼我可以用一個單詞來回答：勝利，以一切代價去贏得勝利，無論勝利來的多麼恐怖無論道路多麼遙遠和艱辛，沒有勝利就不可能有生存。

在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！

決不屈服，決不屈服，決不，決不，決不，決不——除了對於榮譽和智慧的信念，不向任何事物低頭，不管是宏大還是渺小，不管是重要還是瑣碎。

服從威權

把壞事做盡

才能傾倒大夏

成功解放大陸

泛民月薪10萬立法會議員願意犧牲的程度是多少

願意的人要令
不願的人願意

犧牲程度：一點也不能少

當權總混淆法治(人民立法治理社會)法制(政府立法治人)觀念

應改立法抗概念改變思維

法律用於碓立人民權利抗衡惡法霸道違法不公

當權總混淆法治(人民立法治理社會)法制(政府立法治人)觀念

應改立法抗概念改變思維，法律用於碓立
、人類權利
、人類義務=抗衡惡法/霸道/不公/反人類普世價值